契媽arkq 買入軍火股Lockheed Martin

係咪要打仗了

正！雖然無買q. 唔打都買得，好似話做戰器因為機密問題，唔會亂換，各國都要跟佢買貨

內戰

世界大戰

侵侵大戰deep state

睇基金佬入貨真精彩

有個都市傳說,當你見到LMT過400蚊就係開戰之時.

要升 20%

USA內戰

美國發大財

靜

食埋戰爭牛就要散水

LMT唔係老牌龍頭?

LMT前排買起咗AJRD
加上自己本身一直有搞太空嘢
我估契媽好大程度上係視佢為太空股咁嚟買

垃圾股蝕我啲錢
之前咁多國家買佢嘅F35戰機，仲要佢個戰機佔咗成25%收入都唔撚升

太空戰役

好多軍工廠商有太空業務
未來有大把空間升

唔會係內戰,反而民主黨同影子政府可能會為防止內戰而發動對外戰爭,用戰爭解決內部矛盾.

銀英傳

push

抵買

佢有咩直接競爭對手？

china

GD BA?

以為邊個買左幾多架F35

啱㗎啦
醒目

股價： LMT (NYSE) US$337.68 0.00 (0.00%)
1月11日 下午4:00 [EST] - 免責聲明

揸高達飛出地球再一炮打落去射撚死曬啲xx

一早入咗啦

BA 唔炒先算

買RTX好過啦

而家個價幾平 可惜冇錢

BA revenue係大，但得1/3係軍事相關

啲人覺得biden唔會加國防開支

rtx?

BA, NOC，RTX

Push

跟機 入少少少

呢隻1蚊上落喎

入左

跟契媽買

$338 跟機